善用垃圾母親政府派嘅4000蚊

睇死佢實話因反修例而延誤
就算真係派到我手都唔想亂用
我寧願搞個基金將大家嘅4000蚊捐出嚟幫下今次運動畀人告畀人用低級武力打傷嘅義士們

希望個天保佑下我哋班真香港人

香港加油
6月16日 一齊出嚟衛我城

利申 :發夢諗到

推

大力再推